[困惑] 自卑嚟講我好有自信，咁係自卑定自信？

自卑形成自大，非自信。

睇睇呀輝頭幾分鐘
詹瑞文有講

全家都係150身高，你係160，咁算唔算高大呢？

on9

好鬼高大

估唔到阿輝已經解答到我
THX

唔係喎
我唔係阿輝嗰種呀

我指對於自卑呢方面好有自信

所以你好有自信咁自卑

多謝
所以我就開post問